留意到捧皇馬通常都捧埋湖人

點解？？？

Kobe 屍朗一齊拍廣告

高比同小花夠有一齊拍廣告

有無手足分享下

仲會捧埋霍金

鐘意獨食茅柴自大撚
鐘意外型比較好果個
鐘意傳統土豪球會

鐘意小花通常鐘意foj

捧Iverson

不了小花唔轉隊要玩拼圖

鍾意足球通常唔玩玩具

唔係勇狗咩

少見喎 但湖馬混合真係好多

最聯先係搭馬刺

利狗多數係快艇

型英帥靚正

捧騎士同車路士